有冇人覺得戀童癖好恐怖

心理唔正常 社會唔應該俾佢地存在

Gay

戀童癖係一種精神病 稱之為戀童障礙 依類型人極度危險

我個讀小二既姪女話佢鐘意同班條仔，佢咁算唔算戀童？

「在至少6個月的時間內，頻繁而強烈地激起性的興趣，如性幻想、性慾望或性行為，對象為青春期前的兒童（一般年齡在13歲或以下）」、「 個人針對這些欲望採取了行動，或性慾、性幻想引發了顯而易見的痛苦或者人際困難」以及「個人年齡至少16歲，並且比首條中的兒童至少大5歲。」其還可根據「該人所偏愛的對象的性別」、「只對近親兒童擁有衝動或行為」、「是否只偏愛兒童」來作細緻診斷 你姪女有冇？

咪撚on9啦

agger 真心好嘔心